黑警濫用武力post

呢個post係專po有關今次黑警濫用武力嘅片，以方便save低唱衰黑警。